好心耶撚（特別係張寶欣個爛口耶人fans滴螺絲）就退出娛樂台啦

只是我告訴你們，凡看見婦女就動淫念的，這人心裏己經與她犯姦淫了

滴螺絲底已起